\begin{tikzpicture}
  \cardborder
  \cardtype{rulesbg}{Escape game}


  \cardcontent{Règles du jeu}{

    Au cœur de la terre numérique, nichée au milieu des géants de la technologie,
    se trouve une petite boutique pittoresque appelée « Tech Odyssey ». Au
    milieu de ses étagères remplies d'ordinateurs rétro et de souvenirs
    technologiques vintage, un jeu unique attendait ses joueurs. Ce n’était pas
    un jeu ordinaire; il s'agissait d'une quête à travers les annales de
    l'histoire de l'informatique, où les joueurs devaient classer des cartes
    illustrant des moments cruciaux et des pionniers du domaine. }

\end{tikzpicture}
